身為邊緣人今晚有咩做？

如題 除左打丁同對住部機仲有咩好做

冇

我今晚同你倒數呀

捐翻入你老母個西度